新一年，港獨新開始。

我地一人一正評呢個post支持港獨，見到中國利好新聞即刻負評！唱談中國嘅即刻正評！打贏網上輿論戰！

屌你啦港獨真哂鳩氣 冇其他國家資源 香港根本自唔撚到給自足